<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><informationNeeds><informationNeed><identifier>01-1</identifier><text>Me interesa encontrar textos sobre información geológica del Pirineo Aragonés.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>01-2</identifier><text>Artículos en los que hayan usado aplicaciones o herramientas implementadas en c++.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>01-5</identifier><text>Trabajos relacionados con el arte románico y español</text></informationNeed><informationNeed><identifier>02-1</identifier><text>¿Que trabajos de fin de grado sobre robótica hay de los 
		ultimos 5 años?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>02-2</identifier><text>Dame todo lo que haya sobre robótica, visión por computador e informática.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>02-3</identifier><text>Me gustaria conocer cualquier trabajo escrito por  Diego Gutiérrez</text></informationNeed><informationNeed><identifier>02-4</identifier><text>¿Qué proyectos de fin de carrera o tésis existen sobre redes neuronales?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>02-5</identifier><text>Quiero los trabajos de fin de grado que tengan algo que ver con la recuperación de información.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>03-1</identifier><text>Querría obtener información sobre Petri Nets o Redes de Petri.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>03-2</identifier><text>Me gustaría encontrar información sobre el problema
    de la descomposición de imágenes en sus componentes intrínsecas.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>03-3</identifier><text>Estoy interesesado en la utilización de sistemas informáticos aplicados a
    las matemáticas. En concreto, el desarrollo de un programa para la resolución de
    ecuaciones lineales.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>03-4</identifier><text>¿Qué artículos existen sobre Robótica?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>03-5</identifier><text>Quiero obtener informacion sobre juegos desarrollados con inteligencia
    artificial.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>04-1</identifier><text>Tesis existentes en lenguaje inglés (en) antes del año 2003.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>04-2</identifier><text>Artículos relacionados con la Realidad Virtual.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>04-3</identifier><text>Enfermedades infecciosas en países subdesarrollados.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>04-4</identifier><text>¿Cuantos artículos que trabajen con Remote Procedure Call (RPC)
			han sido desarrollados antes de la aparición de la web social (2.0)
			(2004).</text></informationNeed><informationNeed><identifier>04-5</identifier><text>Política, cultura e historia de la antigua Roma.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>05-1</identifier><text> Estoy interesado en videojuegos, concretamente en el tema de iluminacion global. Preferiria modelos teoricos basados
			   en funciones geometricas sin implementacion 
		</text></informationNeed><informationNeed><identifier>05-2</identifier><text> ¿Que articulos existen sobre Cloud Computing realizados en los ultimos dos años? </text></informationNeed><informationNeed><identifier>05-3</identifier><text> Quisiera saber las consecuencias de la reforma laboral de 2012 en el ambito social </text></informationNeed><informationNeed><identifier>05-4</identifier><text> ¿Existe algun tipo de entrenamiento (militar, simulacion conduccion, simulacion de entornos de trabajo) basado
				en la Realidad Virtual?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>05-5</identifier><text> Proyectos relacionados sobre la extraccion de informacion del cerebro humano mediante la onda P300
			   para facilitar investigaciones policiales </text></informationNeed><informationNeed><identifier>06-1</identifier><text>¿Qué artículos hablan sobre la Web?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>06-2</identifier><text>Trabajos que traten sobre Android antes del año 2012</text></informationNeed><informationNeed><identifier>06-3</identifier><text>Artículos que hablen sobre la historia de España.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>06-4</identifier><text>Artículos relacionados con la física cuántica y sus aplicaciones.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>06-5</identifier><text>Documentos relevantes sobre filosofía.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>07-1</identifier><text>¿Quién es la persona que mas trabajos tiene depositados en Zaguan,
			contando trabajos fin de carrera, de grado, de máster, y tesis doctorales?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>07-2</identifier><text>¿Qué aspectos se han investigado acerca de la inteligencia artificial?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>07-3</identifier><text>¿Qué trabajos de fin de grado existen desde el comienzo 
			del plan bolonia relacionados con el departamento de robótica?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>07-4</identifier><text>Necesito información acerca de la relación entre el calentamiento
			global y las energías renovables.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>07-5</identifier><text>¿Qué tesis o trabajos se han enfocado en un entorno aragonés?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>08-1</identifier><text>
			Todos los trabajos relacionados con la BDRF de Phong que se hayan presentado en los últimos cinco años
			en la Universidad de Zaragoza.
		</text></informationNeed><informationNeed><identifier>08-2</identifier><text>
			Localizar todos los trabajos relacionados con OCR y Deep Learning, y a ser preferible, una descripción del estado del arte.
		</text></informationNeed><informationNeed><identifier>08-3</identifier><text>
			Quiero las tesis doctorales de personas que hayan hecho también su trabajo de Fin Máster y de Fin de Grado en Unizar.
		</text></informationNeed><informationNeed><identifier>08-4</identifier><text>
			Encuéntrame todos los documentos relacionados con virus informáticos, evitando documentos relacionados con medicina.
		</text></informationNeed><informationNeed><identifier>08-5</identifier><text>
			Localizar trabajos que citen más publicaciones de la propia universidad, o libros publicados por Unizar.
		</text></informationNeed><informationNeed><identifier>09-1</identifier><text>Generación de energías renovables no solares en el hogar.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>09-2</identifier><text>Mejoras en el desarrollo de productos en la industria automovilística.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>09-3</identifier><text>Efectos de la diabetes tipo 2 en la tasa de mortalidad de Aragón.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>09-4</identifier><text>Me gustaría conocer todos los trabajos académicos y tesis doctorales relacionados con robótica publicados a partir del año 2005, incluido.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>09-5</identifier><text>Quiero saber todas las tesis doctorales que tienen que ver con un ámbito tecnológico.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>10-1</identifier><text>Estoy interesado en textos caballerescos que me ayuden a entender el transito
		de la literatura medieval hacia la de los Siglos de Oro.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>10-2</identifier><text>¿Que articulos estan dedicados al estudio de las micro y nanoestructuras, 
		que permitan el almacenamiento de informacion?</text></informationNeed><informationNeed><identifier>10-3</identifier><text>Me interesan documentos que hablen de casos clinicos relacionados con problemas
		mentales y/o psicologicos, el tratamiento aplicado y los resultados obtenidos.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>10-4</identifier><text>Estoy interesado en documentos que traten la estadística relacionada con los problemas médicos en situaciones de natalidad, así como posibles soluciones, 
        métodos preventivos, etc.
        </text></informationNeed><informationNeed><identifier>10-5</identifier><text>Me interesan las nuevas metodologías para el paso de energía entre dos objetos electrónicos, las ventajas e inconvenientes que propone, y cualquier dato
        relevante relacionado con el tema.
        </text></informationNeed><informationNeed><identifier>11-1</identifier><text>Un usuario desea encontrar un proyecto sobre la creación de un motor gráfico.
		Ofrecer información sobre programación de motores gráficos para videojuegos.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>11-2</identifier><text>Un usuario necesita obtener información de proyectos sobre informática gráfica.
		Ofrecer información sobre técnicas y algoritmos de iluminación foto realistas.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>11-3</identifier><text>Un usuario necesita realiar un proyecto basado en la captura de movimientos y quiere obtener información de otros proyectos.
		Ofrecer información relacionada con la captura de movimientos.</text></informationNeed><informationNeed><identifier>11-4</identifier><text>Un usuario necesita obtener información sobre el modelado facial de personajes para un videojuego.
		Ofrecer información sobre animación facial de personajes virtuales</text></informationNeed><informationNeed><identifier>11-5</identifier><text>Un usuario necesita obtener técnicas de inteligencia artificial para implementarlas en un videojuego.
		Ofrecer proyectos relacionados con la inteligencia artificial en los videojuegos.</text></informationNeed></informationNeeds>